呼籲美國國會制定中國人權及民主法案，制裁習近平

剝奪習大大所有海外資產
扣留仍在國外的直系親屬